我希望大家有定心理準備 聽日民意會向返對家小小

因為有CCTVB助攻

但記住

唔緊要

唔好因為聽日小小民意反彈而蝕氣 相反我地要更加再接再厲
叫人出黎

點解?? 就好似股票咁 係高位實會有回落
但今次我地既支持位係相當穩陣 只要隻股票大家仲覺得係掂 回落左都會升返

最忌係咩??? 睇錯走勢而唔出黎

記住

出黎
我地自己掌握返民意

下一步

行動唔可以停
同時輿論戰唔可以停
大家一定要受得住民意回落果一下低潮期
唔好灰 一灰而唔出 佢地就會步步進逼 然後大規模清算

行動可以試唔同野 不過唔可以停

長遠:
要諗點樣對付CCTVB

大家有定心理準備聽日CCTVB會扭曲哂所有事實

Save哂所有長輩圖準備!

推

推一推 大家一定要硬食幾野輿論攻擊
而唔係因為輿論而咩都唔夠膽做

相信睇緊TVB午間新聞既大家都會好嬲

但一定要頂住

集中焦點喺警方砌生豬肉，配合獨立調查，警隊改革個主旋律

獨立調查委員會係重點

不要怕，只是技術性調整.jpg